Jaak Parot ja temma endine perremees Mart Peterson olliwad kohto ees, kulati nende tülli-assi ärra, ja arwati ülles:
Poisi nõudminne: 1 paar püksa 60 kop.
19 tenitud töö-päwa 190 kop
rahha mis antud 35 kop
Summa 285 kop.
Perremehhe nõudminne:
1 köis 50 kop
1/3 w. Rukkid 60 kop
Linnasemned - 30 kop
140.
on siis weel poisil perremehhe käest 145 kop. pärrida. moisteti: Mart Peterson peab Jaak Parotile wäljamaksma 145 kop. hõbb.
